琴日CCTVB話沉降成棟樓沉就冇問題？

二樓變一樓都冇問題？on99

你咪又係睇緊

我物理 fail

如果有一日土瓜灣板塊高速下沉
界限街以北會唔會好似玩搖搖板彈高哂 d 樓...

ON9得過你仲睇TVB?

成層沉降你班豬唔會覺
剩係沉一邊間屋斜咗就會即刻發現

無問題一樓當地牢，二樓變一樓